各位文宣手足，唱衰香港吹奏大灣區有冇得諗?

中國共產黨萬歲

一不做，二不休